終於都忍痛做咗決定

再見啦

恭喜你分手呀

哈 又一pair分手 開心～